## Теоретичні питання

1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Є два способи створення DOM вузлів:

- document.createElement(tag) - створює новий елемент з заданим тегом, додаємо за допомогою document.element.append(tag).
- elem.insertAdjacentHTML(куди, html)

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр це слово, яке вказує куди вставляти відносно elem. Його значенння має бути одним з наступних:

- "beforebegin" – вставити html безпосередньо перед elem,
- "afterbegin" – вставити html в elem, на початку,
- "beforeend" – вставити html в elem, в кінці,
- "afterend" – вставити html безпосередньо після elem.

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

За допомогою метода elem.remove();


